頭先有線新聞遊行訪問3個老中青 三個都喊

香港人可以喊
但唔可以放棄

可以入集中營，唔可以暴力

你噏乜

Blocked

五毛嚟
唔洗理佢

咁曲好多人唔明架

點都好啦

你熱狗

有冇得睇番

我都好想喊，點解香港會搞成咁
點解世界無公義，幾時先有盡頭
好多人犧牲左，點解乜都得唔到

唔好咁軟弱，硬淨D!

推下 俾手足睇

dl佢個app

港獨思潮
黃色經濟圈
組織工會

呢三者將會係我地2020嘅抗爭目標，三者缺一不可

首先要思想武裝，認清只有獨立一途，香港已經冇險可守，香港人係一個民族，完全異於所謂中國人，應該建立一個屬於自己嘅國家。

黃色經濟圈同工會就係行動實踐，建立返香港民族嘅經濟實力，從各行各業建立力量，再加強理念宣傳。

去到獨立嘅最後一步，就係等待歷史機會，當中共最脆弱嘅時候，全球反共嘅時候，引用國際法嘅住民自決原則，透過公投宣布獨立

咩標題 搵唔到嘅

我睇77台11:30新聞咋
我估個app會斬件

唉...

好有愛
後生仔喊在旁手足仲搭一搭佢膊

可以傷心 但唔可以氣餒

當然

係暫時未得到
要信自己
信香港人
信真相公義

咁多人唔明佢講咩

佢係咪想人人勇武囉

［急尋人！］

1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

求幫推

睇電視有唔少中年和理非

睇得出有線個approach都好不齒個政府同警察

Push

其實唔關事 係得現場嘅都係深黃啦

太硬淨可以係脆弱
剛柔並濟先至有韌勁
好野黎

噏乜鳩，戇柒柒咁

兩個都係Blocked 左既5毛
真係曲？

幫樓主補片
FB 有線新聞有

既然block咗
信下自己

Thanks
佢app都有

依家其實只可以堅持，韓國光州事件都用左好多年先可以平反

8年

所以長路漫漫，只可以同佢鬥長命

我哋係被動
但一定奉陪

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

之前好多人都以為一兩次運動就有結果，而家醒晒，接受呢個係長期抗爭，以年計，唔雖要為短期起伏而灰心。

仲係2012反國教咩
中國都轉咗皇帝啦

唔跪就得，喊係ok，好多人都喊過

唔好唔記得爭取2020普選立法會啊

就係長期戰先至辛苦
唯有諗下台灣戒嚴40年，韓國由光州到民主差唔多8年，波羅的海三小國，同埋波蘭匈牙利全部東歐國家
唔知挨埋到落去，但難頂都要頂

可以喊可以傷心但唔好放棄唔好跪